[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4448)

2

Bet365除左介面柒啲 啲野都開得幾好
起碼即場refresh得快 又有提早cash out

3

Ok

和未 屌你

全黑好撚fit

彭0-1

彭美對家

樓下輸錢

一陣有咩水 想追400

屌你老母彭美都輸鳩埋

死臭Hwa

我個名

買乜好連輸四舖中

半角成日撚狗 介了

幫你買左

365 我都想開

唔買盤

唔該

真 盤真係唔好賭

移去台灣就得 莖莖

彭美馬會開飛高水過外面，呢場打假了

國米冇出馬天？

爆左你外仔ac..

好想開365

玩佢果個轉轉老虎機

台灣得?

想玩

咁賭乜撚

應該似打假
好似踢到屋企人比人綁架咁

我記得好似得

留tg俾你

買爆佢 再走數

都係玩返fg 主客算
買半場同角 角買十次先中一次
半場更加未撚中過

國米ok?

國米個陣

唔洗啦 驚我會針

托7和未

有山狗 渣古 摩西斯 楊格
勁到

今場似我米

我屌撳錯制過哂啲錢落銀行 得返24蚊
有冇一鋪贏到50蚊既波

點解唔出馬天？

有冇得諗

轉返落戶口咪得

停賽

早啲休息

講咁多次 大細先係搵食注
不過個個賭法唔同

佢話要提高限額

咁啱睇到馬會最高水

巴西波又肯開讓球，善堂咩

國米半1真係抵屌喎
唔通學琴日羅馬咩

都係早d抖啦 今晚d波

咩app

好似真係無乜見你買盤

托2-4

咁會cup了

啱啱訓醒 而家眼光光等天光

不要說了

彭美麻煩cup一cup

巴狗 2.25 @1.68

開撚硬？

托一開波唔係贏人兩粒咩
咁快玩到24

All in國米追數

真唔知咩賠率黎

讓和

你個名。。

吹左 2-3

23 炸

岩岩見到條91.6%

戒賭啦仆街 賭錢害撚死人

G10oal

單蛇有無重心

單sir買乜 想跟

彭美唔入輸多粒啦 買左半大

國米盤定win好呢

請講

都係訓覺算 賭唔過

國米強陣回飛

戒賭了 今日贏左幾百蚊 知足
唔好買天主教2.5b

Win 等即埸高水小小

咪亂出啦 害我就算
呢到其他人見你中咁多等陣又all in 跟你

紅牛三場無入波，對彭美竟然入

我都係 國米新人新陣 雖然烏雞真係廢

點解唔買

無10倍都唔痾煙

大力神一球 羊格一球
摩西斯一球 盧卡古兩球

...咁睇波？

因為我買左

國米半和好唔好

咪癲 禾獌針左24k無人可憐禾

西乙0:1

英超兵踢意甲 結果係點呢

新陣都唔會唔攞3分掛

Xxxx buy joe

有冇國米大波手足

禾獌針左都比人笑到依家tim

有無人鐘意賭細波

allin國米win洗唔洗唔洗驗腦

我 甘岡2.5s 追左2次都中

有 俾狗賭 角細都係

怒轟紅牛半主再叫朋友幫手365補飛

半場之後入細

All了 追數注

出水叫人買大

仲毒過班外仔

等2/2.5入

國米好鬼，睇好但唔敢買多

1c

國米 @1.66 送錢

屌你老鼠 2場輸撚左80k

河床似大波，唔知有無12m

都無得爭冠 歐聯又踢硬 求撚其踢

河床無12m仲叫唔叫河床？

你咁撚夜仲唔訓 有錢真好唔洗做

你都唔撚訓啦

派200黎

我窮到訓唔著
黎緊又要交數了

買咗4567博一博

All in 國米
希望生生性性

等睇國米輸波

唔似大波

同你對賭應該都輸

巴轉埋盤

我想分享樣野

就係我有次同女朋友去買譚仔食
我每次去買都見到個啊叔都買譚仔外賣
我就同女朋友講 呢個啊叔成日都食譚仔
女朋友:有無諗過人地都咁睇你？

想問下本來係咩

2.25

但你真富豪 我自己有幾多心知肚明 無得咁樣講

姐係 2球 2球半？

Ok 睇左陣 國米穩陣

skip啦on9

ys

買巴塞盤 覺得贏硬

疤半大點睇

真係唔明點解狗會唔開半球盤

我講緊幾點訓 你做乜9

主客和？

開半一上盤低水殺你半格

主客唔係咩

我講緊你因為咩唔洗訓

留意返巴塞4日後盃賽對包包

巴塞盤好定角大好？

開和 唔係下盤wo

Win 同+1

似啦

度叔到咁

但係唔明點解365個讓半球盤會高水過讓嗰邊嬴
0:0嗰陣

馬賽 [0/-0.5] @ 1.94

讓球主客和 +1

托3:3！

托盧咁都有得走！

得蛇個分析

ok thx

咁樣比 佢真係抽勁多水

你以為我唔洗做姐
琴日咁多場波入撚死我啦

傻撚左 唔洗理我

重心 烏雞盤

Allin巴狗角大 訓了

1:0 彭美

你不如休息下

有無買彭美

馬賽個盤真係好撚鬼啊屌

岩岩買哂 戶口0$

睇死巴塞贏2球

無限本

聽日再入

想買巴塞讓和

國米反底

馬賽十場冇試過開個平半低水比你半格搏全？

要買都搏下盤

近排國米迷到烏雞穩

無 唔買呢d鳩波

下下jer住哂 想點

唔買垃圾巴塞 只有猁正氣

分析下姐 我都冇買

真。

咪又係賤種隊

我反轉你既思路咪就係我既思路
所謂既逆向思維就係咁

烏雞下盤 希望即場fg 然後補個客反cup 就搞店了

每季總有1隊波特別正氣 依期係痢

Last注 訓了

咁再反呢?咪即係去返原點 然後反完再反咁係咪仲叫逆向思維?

博咗博疤半細 希望唔洗驗腦

國米半大 巴菜半大

你咁撚on9唔怪得你係咁輸

西床又出黎呃錢

巴菜角大俾狗屌

你1d都唔on9,但你都輸

巴狗好能多角

烏雞
波爾多

睇巴塞又係贏波輸盤

咩事 可以投降？

買乜

國米係廢 但唔會廢到咁

最on9咪賭波囉

彭美痴撚線

反手20k主？定no goal

巴西波又撚我半大

買左幾多主

彭美

哥斯泰連又喺下半秒goal

十場無輸過
今場輸

國米半客已死
瞓

國米冇馬天尼斯唔識入波

可惜我無錢，又太遲睇到，唔敢allin

從不反手

全壘打？

鳥雞咁勁

卜

鳥雞盤！

波爾入未

sorry 國米準備贏

國米又撚半客手足

買國米戈d

呢隊巴菜羅馬黎？大角到

烏雞

靜到呢 識入波未

今日買7注輸7注 唔玩lu

國米點搞..

國米我屌你老母

巴賣飛 9.5anyone

國烏雞近10對國米 8負1勝利和 睇黎今場要贏

巴塞入未要入三球

仲有人買國米

有冇河床手足

巴1-0

飛數顯示 7成人買國米等驗腦

巴狗nba

巴再goal!!!! 2-0

國米班垃圾都係唔入流

兩分鐘半大

巴狗俾狗屌

屌 下盤點撚樣頂

巴有冇咁撚勁
下盤震緊

球探on9 1分鐘2球

安素法迪2:0

買左國米點補好

邊個係安蘇？無睇開唔識

巴塞入到仆街 國米

入左2球仲有無角...

幻幻

巴塞俾球國米好嗎

屌次次話巴狗又走去買

17歲

廢馬仲未訓

國米半客串左疤半大

幫你叫

拉舒福特d親戚

輸到攰 今日真係全輸

國米半和左啦喎

無辦法 國米你都信

佢撚你

彭美大得未呀

我以為有馬天尼斯

中

彭美大波cashed

大咗

爭國米角大

利雲特入未呀

我發現呢幾晚我買嘅波都變咗大波

但我又唔係買大

我有信心國米呢場0:3 1:2 1:3

難啲喎

河床已死

國米肯定和波撚狗

買左下盤 俾次機會

踢到咁都有信心

天主教仲買唔買？

國米不嬲作客和左就當羊架啦傻仔

河床12m

波爾多！

真係鬼盤

波爾多一比零

馬賽我屌你老母⋯⋯

見佢作客都半一高水真係唔開胃

咁我輸

咁多下盤

基沙文 傳得咁靚都炒

有冇手足買大學

波爾多炸未

炸左

真係炸 點解既

我都唔知

手球

炸完對家

但咁耐既 var？

買左大波 灰機

西床

國米234佢未

yup var

國米咁都唔入

送禮都唔入

屌你老母國米咁都唔入

果然呃錢

國米快撚d入啦 想訓教牙

西床戰神卡。。。

印象我買親烏雞半一下盤都輸睇下今次點

屌 串左西床

馬賽大波可以嗎？

天主教大學 半和 全和

想改返個名做又輸錢喇 支唔支持？

國米刷啦屌你老母

👌 我都想改 但要下個月

我等到後日就得

點睇幾耐？

睇黎要國米入波 靠烏雞刷

我屌你老母 摩西先 盧渣古

我起自己底睇開po個陣個日期同名咋

國米入未呀屌

要10號 都好快姐

諗住改咩

國米全隊空難啦 波又入唔到又唔刷角

阿古路(馬會白卡)

角米有角未

中派

想冰到完場

。

就你 咁夜都留言

Lm

有

Me

轉運！！

LM

我了

國米！！！

屌啦媽 34分鐘停角都而加

Rice!!

我

未買

國米終於入啦

渣古

國米goal ! ! ! gel定

唔接受var

客1 cashed 信心唔夠仲以為自己會斷

迷古了

屌左成粒鐘終於都入啦

Goal

叫左成個鐘

一見到換入山齊士 即刻買國米w
希望頂到

烏雞幫手刷7個角黎

入多2球喇

374要表演

希望巴狗唔好食角

天主0:0 HF

冰撚完未呀

渣古差d第2粒

冰完場plz

巴狗7角

Rice second goal?!

屌渣古咁都唔入

山齊士12m

渣古始終都係渣古

12m

烏雞12m

山齊士

曼聯兩大將

主定客12m

巴狗8角

a

Missed

好波

9.5s準備針

goal

疤上盤 國米角大 掉撚轉左黎買

Same road

送角cls

痴撚線架盧卡古上撚哂電咁既

渣古！！！

Same 9.5s

一換走隻熱狗就入兩粒

馬賽NBA呀!!!!唔入俾人入啦

比多粒

前獌三個喺齊道

馬賽入波未啊

有球送到埋口都炒

Lkk

同路
仲要大注左

個球其實要轉身 唔易

比單蛇中

岩岩個角cls 咁送

補返10.5s 先利申買左上盤

我買好小

補都唔俾立即連c 送俾狗

換走埋摩西先啦 條左路比人完爆

11角咪仆街

冰得住嘅

取消關注

波爾多半格Gel

乜咁多人9.5s

都係忍下手
但我又驚巴狗兩球完場瞓教算唔理

374餓左好耐？追唔追

頂唔順。訓

30分鐘頂2c

河床嗰場有射門未？

巴塞贏波都刷角

小保加點睇

初盤都爆佢老味巴狗 又足球當藍球打

30分鐘冰住

差一粒

黎緊馬會4場讓球主4x1

山74渣古快手

意假兩隊無角又幾好野

屌佢老母上半場冰到而家

巴係咪想兩球完場

巴塞爆角未

大佬呀 法甲唔入俾人入啦

馬賽有冇起色

床1-0

下場

河床贏盤5抽1 200

-0-

巴塞9角

馬賽會羸

烏雞輸緊唔刷又幾好野

國米入多球 比果位50倍手足中

巴狗！！！！

im

美斯無左射門觸角 係咪傳波多得制

疤賽前9.5b有幾多

1.8

lm

一見到9.5家鄉就有角

賽前果左巴塞12.5大 係唔係要驗腦

估唔到疤刷得多過國米 見11.5都知奶野

河床紅左照贏盤爽到

馬賽快手入啦

基士文垃圾到
黎左巴無場好波

巴10.5夾9.5會否夾死自己

下場好唔好

又諗起佢超級盃個場報恩咁報

巴狗9角快刷～

烏甸 No goal收息算

頂撚住呀 極限9c

馬賽踢緊乜撚野啊

巴狗10角

10

天主1:0

馬賽唔入俾人入啦 我要NBA 3分波呀

Ggggg

天主教1-0

10c

屌美斯今日d射門
差撚到

國米入多粒未

Booooooooom

天台凍？

疤狗

國米有冇補時？

巴踢乜尻

鳩下鳩下

唔好再有角

法甲nba 唔入俾人入啦

經典 又黎一場下半無角

真係想2:0完場

法甲又即場0:0？ 有冇咁多0:0 痴線

真 00踢黎把撚

1.68中風

2:0

天主2-0

唔好再有角plz

有 vs 無角

國米no goal要gel 了

Btw 瞓左無睇 鏝大船又變鐵達尼號
大家輸左幾多

智甲大波gel 法甲細波gel

波爾多Gel到硬

法甲葡超快撚啲入波

大學炸

你邊場智甲大波

屌你巴狗入未

No goal 了

天主半細

大學

巴塞想點撚樣

法甲no goal cashed

6分鐘頂住

屌你老母 咪亂gel 啦 gel到炸撚埋

頂你個肺 係爆1c撚9我架喎

美斯都唔給力

巴塞ng 十抽一 派100

巴塞3連角未

法甲2.5b 我gel到 我派你1k

必中！

法甲2.5s gel 2.5s cashed

講緊智甲呀你講乜撚法甲呀

前鋒都換走埋

連C食早餐

馬賽真.西

屌甘馬一球都入唔到

我意思係 gel有撚用咩 On9

gel 你老母 成個粒粒bill 咁撚樣

美隊chance都入唔到 上盤24

甘馬 馬賽 屌有個馬字都特別閪

屌 刷多C

巴3:0 10抽1 200

.

賽馬會

中！

巴狗補4

ML

入未美隊

11111111111111111111111111

11c

屌巴狗送角

屌你老母爆我一角

11角

又送角

11c巴送角

13角未

入撚埋

咁樣無壓力送

巴2:1、

2:1

-1c

送埋goal

Ba9

2.5b!!!!!!

話咩下盤竟然全格？

達屎迪根

抵啊 送角

屌咁樣失波

馬賽個場靜撚到

垃圾疱 輸晒成個盤

2連角啦 巴塞哥哥

疤重蝕
送角+特登唔入

疤真係笑死狗

睇住個盤黎踢 疤狗垃圾到

又係贏波輸盤

國米角大串疤上盤舒服到

巴塞下盤cashed

咁樣牛油手

送角比人入 抵死

睇住個盤踢dllm

11角 差2角 3格

輸咗注角細 但係有得睇疤on99都幾抵

睇住lenglet求其踢出去

天主半細cashed

迷巴都要反了 輸獲金

600 2.5s

1.6 撚狗

波補6

屌又rc

古蘭尼剛戰作客賽和同屬省聯賽球會的米拉索1比1，3戰勝和負各一，表現平平；主場對著近況甚佳的聖安德雷，不宜高估。聖安德雷雖也只是省聯賽球會，但剛戰主場贏阿古亞辛達1比0後，3戰全勝，近況極佳；而且對賽近績佔盡上風，今場作客仍可睇高一線，「入球」細也可捧。

馬賽絕殺未

波爾多easy gel

冇啦

巴狗輸死幾多人

又唔早d上力 次次都80幾分鐘先上力

避左

超級綠州輸死幾多人

買左客盤
震左成場

比返嗰第4你想點

7折出售河床上盤

巴狗入左兩粒就行行企企 冇d體育精神

河床入多球啦

終於贏番條

屌我單棍買國米 仲好過串埋馬賽

4點波重傷

求超重心追數料

又係我

點買

買唔到 我鳩up架咋

買雙數俾巴狗咁送法

河床唔入就輸埋佢啦

高隆對班菲特個場點解會係開個平手出黎

因為高隆會贏

兩隊都係廢 窿對窿

唔係講笑 次次呢d波九成有打交 就買佢個大波波

阿甲平手次次走盤1-1

古乜鳩1-0

河床10.5b cashed

大學1-1

紅牌都入到波

針 智甲又復活

大學全和有機

你睇緊既係南美波

河床2-0

河床

河床正氣

禁都有一半收！

你老母巴狗 串撚左河床 河床紅牌都識2-0

我床

古蘭1:1 全大cashed

大學12m

呢度入果邊針 同步

Var

高隆

有冇比？

岩岩好夠鐘

無

一球VAR吹返走
一球VAR 12M無事
係咪未過到數阿

可能好事 南美波閒錢玩下就好

99%客勝

屌 2:1

唯有對下答案算

將會2:2

下盤走盤都願意

3:1

直屌咗和加下盤

埸波停9左?

又腰斬？

又VAR人地球GOAL
CLS...

過左咁耐先Var

咪撚搞搞陣啦..買左3:1波蛋..

武士

拉老師個場走地個盤係咩事

咩2C

大學2-2

22

初盤一球球半
走地個盤落到半一

紅左都入兩粒 仲要作客

4而無憾

2次戰神卡都入2球

客贏初盤

點夠佢黎 紅都入兩粒

下盤已開出

頂住2:2呀

天主廢

孤單蛇又中2.5b

拉老師半埸有無一球睇下阿

睇睇下冇咗直播都知咩事

到底點解我會買阿甲大波

天主顯靈絕殺未

3:2！

3-2

買左3031就開32

勁戇鳩 買班霸仲要對家紅咗都要叫走盤 好似俾人撚咁

高隆屌打

真 利申冇買

唔好講了 一陣3-3就仆街

大學32 ft

拉老師仲未入
針

單蛇間大學好波

下次見到呢啲一球盤直屌大波算

馬拉松完起身返工 好辛苦

禁住黎屌都唔入一球

訓左個半鐘 5點半起身返工

730 SMALL BALL

智甲 big ball for sure

730 大波 主盤

拉老師開個半主阿屌你

拉老b入未

有冇人730半大

你D錢還成點

拉老師又玩緊乜柒

高隆半和求死

巴聯又半2全2

馬會維護？

阿甲真係半和聯

冇講幾時開返

8:45same?

屌你老母賤種鏝

0845

買唔切盤...

睇下你覺得主隊頂唔頂得住
利申 買咁高隆半和

例遲開波啦

巴聯兩隊賤種比多球啦 又半2全2

愛華頓入未

琴日唔係呢

國米

智甲兩隊入波未

絕殺

2-1!

真係憑咩拉老師大波有0。7

黑到

拉老師2-1我唔介意

拉老師一球都偷笑

依基拉讓主cashed

你老母臭閪又絕殺

我仲買左1.5b....

愛華頓

炸?

呢隊冚家剷PLEASE

好波絕殺

留意到智利波即場落大飛個隊都會死

半主

V完未

我買左2。5大 屌

拉老師你肯入未

1:0?

同國米一樣屌撚到臭先入

入完主黃？

得一球有咩用

高隆拉老師每隊入多球就夠

好似係除衫

Agree. 1 more goal please!!

I see thanks. 咁早除衫....

智甲半場前入多球

愛華頓㩒屌俾人入

高隆入未10射0中

有冇奇蹟兩球

6射5中 冇波入..

以智假即場睇 客回飛 應該客下一了

啊甲入未

入啦屌你 是但一邊入

好在訓左

死疤狗真係迴光返照咋

2-0

智甲2:0 HF

拉老師1 more goal

愛記

愛記0-2

拉老師你咁都唔柒入

拖肥我屌你老母

2 more 啦屌

智甲半大cashed

有 1 先有2

垃圾愛華頓

垃圾垃老師

正臭閪

入未啊拉

智甲高水讓主

X2

以為自己真係英超愛華頓反cup到3球咩

拉教畜幾時死

下半場cup

智甲係咪要回復到三四年前大波既日子

康塞普森大學連續16場大波

高佬 天主教半大

球迷快啲暴動腰斬啦 好似哥甘堡嗰場咁

老師唔入比人入pls!!!!

場場都半大全大
黑手黨介入未

小仆街對家1000000%

唉 廢到喊出黎

是但一邊入啦 仆街

你咪撚炒12m啊拉老師

老師12m?

入埋LU

閪甲d角全部控係10c樓下
阿婆都識買

狗會2.5成日得1.5 1.6後尾先轉2.5/3球大但都係1.7 1.8

1:0 or 2:0?

拉
老
B
大
波
未？

屌 比球面子球喇

屌 比球面子球

愛華頓走盤得唔得

比隊球喇 垃圾拉老師

比多球喇

比多球 屌

支持

新年流流 老師開個大

高隆...

屌 我要拉老師入呀

狗會幾點維護完？

比球西子球

班菲特平手都贏。。。

入多粒啦

搭9

無喇無喇 又係兩球完場

有嘅 比啲信心

3分鐘

和和氣氣 30啦好嗎

高隆追和

老師 one more goal

真

無喇 唉 面子球都唔比

高龍求下你

小仆街係咪讓淺左

小保加再買細就岩

愛追返兩球得唔得

小仆街細定半和好

好似半一落平半

一陣主定客

高隆18射5中0波

唉 拉老師串高龍

一定得 呢個時候用彪哥既吸引力法則
2：2
2：2
2：2
2：2
2：2

845......岩岩訓醒

班串愛

場845賭角算

馬會封左嘅

維護

Wa diu

訓之前all in左鏝 點解馬會到而家都未派彩既 今日休息？

高隆2打2傳失 比人打反擊

小保加冇即場
Fced

一起身熱狗又收錢
有無人gun咗？

封到幾時先開呀

屌封左

開返

趕得切買主

可以用指紋登入

阿叔嗰個正啲

下盤

小保加角大？

屌 我睇過

同路

愛華頓cup 10 1 100

Jdjd

博卡青年次次作客都角大

等到幾多入手

登入快到

愛華頓爭氣啦

想直屌頭兩格

有facecid login

1.99入左手蝕左
偷細路啲利是跑落去入錢

0.5/1半大

鍠賭大船黎

好快

狗會星期三先開 你想入都入唔倒錢

三格角大
訓教算

銀行

輸錢又快左

智甲買左全大 是否不智

呢隊愛華頓智甲唔係勁野黎咩

屌 一開app就登入左

差一球都叫春

嗰日比澳洲嗰啲半2全2撚到驚

有虛擬足球添

單蛇咁疊水 我了

狗會又開高一格隨時神十不過買大唔岩我照買細

愛華頓學下英超個隊啦

敏蛇 同路

終於有face id login

咪就係

係囉半場追和
紅牌絕殺

終於有角

鏝城輸比熱狗又撚賭仔

熱狗走左幾件主力都贏到
Btw阿古獸射失12碼

平行時空？

古度根呀

根度簡喎

Sor

一敏唔洗訓咁買角細

阿古獸中柱

小仆街買走地好過買盤

仲要半和 玩走地就死得人多

等是但一隊買之後買對家ng好過

又半2全2 點賭

2-1

Fake wt ar

01

差一球

好似沒炸

比D信心

無炸

炸完對家入

拿拿臨入主ng

智甲半大全大 正氣

無喎

愛記走盤Ok?

羊

角大唔該

gchi

好

Allin

一齊叫

幾好阿 成日出街驚比人睇到pw

same

刷角呀

3.5s

生疱疹

半大收住半格先

通常一開始有角球跟住就唔會有
冰封角球

唔講了

應該去到下半場先有第四個

節奏好快

蝗賭毒大船

邊架船

2比2未

愛華 cup 未

爽到

半大船

愛華快啲追和

客重飛 快

10.5s 2倍

追多口算

重心10.5S

再gun!齊贏

Gun

愛狗快啲

愛記入未

4

唔多對路

又練心了

蝗賭1.35都gel
肉唔肉酸d

兩隊平均5個角差唔多

一敏

愛字頭

智甲2-2

9.5 boom

2:2!!

快手 仲有飛

我次次都同你相反

愛記入多球

上次我彪半場6c走去買小保加10.5s,一出嚟10分鐘連刷5c之後冰到完場

英超上身 杯埋佢

小保加幾分鍾？

28

啱

果陣我即刻買10.5b

各位輸幾多

100幻

愛華頓90+goal

8盒口罩

5c了
冰啦plz

無賭兩日 個人靚仔左

完全睇唔到主隊會入波既機會

一個屋企廁所

小仆街頂盡7角

主唔刷就fatfat

小保加場波幾好睇
唔妹波唔返後場，一拎就攻
Goal kick 界外都快出波

屌你老母人造假你造假，澳職慢撚到

8888888

真 其實9.5 10.5 100％

求角大

以前中五夠18歲就開始賭
一開始幾百幾百咁玩 買熱門成日都贏 跟住就開始過千
有一次玩到賣埋部iphone 輸埋 返到屋企喊
老母問我咩事 我話輸左錢 差人錢 佢二話不說就比左兩皮我叫我還返比人
自此之後 我就知道屋企會幫我
去到中六 已經輸左4x萬左右
一次機緣巧合下 1500蚊推上左6x萬(過大海,波 馬都有)
就覺得好撚勁 上曬高登打飛機 show曬幾十萬現金出黎
最後輸淨50萬 我走去all in 單雙
50萬買 南韓vs烏茲別克 單 結果完場 0:0
自此之後就沉迷賭博 每次輸錢就返屋企同屋企人講
差出面財務錢 每次佢地都幫我還
就係有呢d 清數record之後 財務公司就越借越多比我
到有一次真係無錢 屋企就按左層樓...到最後仲要賣埋...

愛記叻仔！

入左？

輸撚左千幾萬

22仲想典牙

我輸左幾千億

精蟲

A米2:1

巴打平時唔係追角大咩

2-1goalll

叫撚到氣咳 快手

A米好波

見到你id又諗起個仆街仔隻安釆

重傷

老女人咁耐唔蒲頭係咪有肺炎

愛記走盤 好波

屌又諗番起巴塞 唔係已經訓左

小保加入多球啦
愛記走盤

我包起左

半和未

之前唔會買角細
依家會細注or半注試下

愛記好撚叻啊
打逆境波好勁

牛肺都岩？

我今日都跟左敏蛇初嘗角細

食包啦你

食住先

我多數高追角細
手持11.5s
不過都照要冰

賽前9.5
依家半場五個角球開11.5
傻仔都知開細
馬會又送錢

小保加入多球俾我收半大全格得唔得

賭債仍需賭博還

皇賭全人祝你中

客屌打成咁高一班

又all in 左角細
屌，仆街啦今鋪

✅
❎
🍺

咁就入多粒定定驚啦

冰緊喎ching
我角大驚過你

Buy what

手

嘩馬會app竟然更新左

國米全格

1